連仔 邊度有後備連登

次次大活動連登都死ser

真

twitter

建議搵外國巴打開 LIHKG tg group

Reddit?

Reddit r/lihkg (reddit 有大陸股份，小心)
Twitter #lihkg

推